（集思廣益）有咩腰bag牌子係好用防水多間隔？

自己用緊porter斜咩袋感覺好耐用
用五六年都仲好新淨
而家因為工作需要想買個防水多間隔腰包好樣少少for戶外工作
但Porter d質地唔防水所以想問下萬能既巴打有無好介紹？

Supreme 唔防水易爛垃圾料

呢d潮牌又唔襟用係唔會考慮

1